« Navette, la CFDT repart à la charge »
#######################################
:date: 2016-10-12 10:33
:category: Presse et médias


:slug: navette-la-cfdt-repart-a-la-charge
:status: published

Suite à l'annonce de l'abandon du projet de téléphérique, La NouvelleRépublique `rappelle le projet porté par la CFDT <http://www.lanouvellerepublique.fr/Indre-et-Loire/Actualite/Economie-social/n/Contenus/Articles/2016/10/12/Navette-la-CFDT-repart-a-la-charge-2867878>`__

.. raw:: html

   </p>
